葵涌廣場部電視係咩牌子？

大電視通常都係後台電腦控制，遙控無用架

Diu 剩係播tvb新聞

邊度？

葵涌廣場對住大馬路，面向新都會部大電視

電腦黎

果部點轉
你不如話轉SOGO果個?

用下腦啦 依d咁易比你轉仲得了

ching好撚癲

似係機頂盒
因為見過佢有"無信號"既message
同屋企一樣

網上聯署：要求葵涌廣場停止播放無線新聞